向國際警察協會（IPA）投訴！

轉自tg 728channel :
大家一齊打爆失控黑警！

各位手足幫手簽個名！
我地準備左一封信比國際警察協會（IPA），內容講及黑警係714同721既惡行！

係出信前極需要你既簽名！

如果IPA唔回應，我地將會再出信講727同728既更多惡行，send到佢覆！

Sign the Petition
Reporting Misconduct of Hong Kong Police Force to International Police Association 國際警察協會

push..... please sign it.....

Done, push!

Thanks! Just do anything we can to support the movement! We do not know what is feasible or infeasible, but doing nothing like the government, nothing will be happened!

推

推推推推推

Push

推佢老母臭閪

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

再推

做左好過冇做

做左先

幫推

We just need less than 300 to reach the goal...... please share to your friend!!

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

Signed... 推